［冇圖］港女真係好撚勁，已經進化到可以單挑蜂巢

事源屋企衣帽間

呢幾日已經成日見到，有幾隻密蜂好撚慢咁低飛入衣帽間
我以為我眼花/同埋屋企住得高，周不時都有密蜂誤闖入嚟，所以冇太緊張在意，就係啱啱一轉個頭向上望⋯⋯⋯

我扑你個街，你築巢？

你真係當啲港女臘鴨？我包到自己成個太空人，一隻手拎住殺蟲噴，隻五蚊銀蜜蜂下下撞埋嚟，嚇到一邊係咁叫，一邊噴到成個衣帽間都濕晒，最後用個膠袋套住佢送入垃圾桶

最後剪埋個巢嚟欣賞下大自然嘅產物

利申：會唔會有其他蜂友嚟找反佢，聽講起竇唔止一兩隻無啦啦起，通常三四隻咁分巢。我怕俾蜂報復

準備定幾支大津路先

水炮都冇支

津路水炮ready未

有無你濕晒d 相睇下？

女神

屋企有衣帽間

黐撚線喺屋企築巢絲打好勇

無丁巴

講左幾撚多次
依啲唔撚係蜜蜂

噴d 野改變原位置既氣味？

下世小心

找反佢

成個人都濕曬出曬汗

好細間

有格仔餅扑扑脆feel

汗

蜜蜂?
你大獲了

屋企無巴，乜都親力親為
你估港女咁弱不禁風架

stfu啦

絲打果然係女漢子 俾個你

真心，好撚驚佢啲親友團嚟找我，表示有冇巴絲有方法可以防止又築巢？

係撚蜜蜂

口水掛，我都唔知

咁係咩？無知求解。

似係鳩up , 都無人比到答案

自己google 胡蜂同蜜蜂有咩分別

有用津路水炮嘅話你就唔洗包實自己啦 都唔係女嚟

我見網上個啲係呢啲，唔係蜜蜂係咩嚟？個竇咁似蜂巢⋯⋯

黃蜂,佢地係用木個類野起

咁撚大隻

蜜蜂係益蟲
樓主你呢隻俾佢針到都係下世再止連登

見過黑蜂后,大到手腳都睇到

睇樓主影張相似黑盾胡蜂

俾多少少資料樓主

噴左好多殺蟲水
成地都濕曬同好刺鼻，而加打開左門通風

我怕佢啲兄弟姊妹唔會放過我

以前見過藍、黑、黃蜂，打完一隻，陸陸續續飛過黎比我打，夾埋5隻，真係識尋仇 不過好彩無成支軍隊咁入黎揾我晦氣

都幾大隻

明明黑頭蜂害蟲黎架
佢地會咬死蜜蜂搞到我地少左啲蜂蜜

幾好，以後可以保護港男

用吸塵機吸哂入去咪 ok

你真心勁⋯我見到蚊都要驚喇，唔好講咁大隻野

單挑胡蜂既女人

隻Bee好可愛

隻wasp

而加睇隻隻都好核突同差唔多，

不過真係好難分，你話我地啲港女都咁話

叫我地絲打分清乜蜂，
同叫你地巴打分唇色一樣咁難⋯

記者朋友, hi

C打講到咁, 你真係好了解男人
仲要親自捉, 好野, 勁過好L多港女

你講完我而加先識驚⋯

留名睇軍團搵樓主尋仇

佩服

你之後點算？我都怕尋仇⋯⋯

我屋企以前都試過
不過個巢無咁完整 質地好似泥咁

等上hk01

有衣帽間 you win

樓主快啲儲定啲屁加支火槍

hk01偷post未？

HK01偷圖者及其老豆老母落地獄比毛魔屌

左中 中中 右下？
你個隻同蜜蜂差咁遠
叫你分胡蜂同細腰蜂就話姐
你會唔會話欣宜同長腳蟹差唔多？

望落幾好味

絲打好勁，真心佩服

性質似啫，
因為眼望真係隻隻都係似係蜜峰⋯⋯
同睇唇色隻隻都係紅色無分別
親自捉係屋企得我，同埋我上網一查，佢起竇唔洗六日幾隻黃蜂可以起到成隻足球咁大，真係好撚得人驚

真心覺得好靚好對稱

大自然產物

扮女人嚟講你都算扮得幾似

細個成撚日比胡蜂針 針撚到有心理陰影一排 次次見到 都好撚淆底 無搞佢都追撚住人來針 wtf

應該都驚撚左你

好撚勁俾我嚇撚死都似

津路班煩膠唔悶咩

同佢地死過law 因為逐隻咁黎唔算咁應付
打完之後鞭佢屍（捉佢去比風扇据）

lm

真絲打

*唔算難應付

痴撚線單挑hornet

傳說中o既 walk-in closet

個咁細，未必吸得中

呢隻可能係造紙胡蜂
攻擊性冇黑蜂/黃胡蜂咁勁
以前住嘅地方 如果開窗 晚晚都要捉幾隻

點解唔叫工人姐姐幫手捉

佢哋一啲都唔驚 可能鄉下見慣

黃蜂 胡蜂 黑蜂 真係唔好亂捉
佢地成群嘅話真係死人

無工人姐姐

可唔可以做你男朋友

火攻水攻ready未

呢隻閪蜂識得call馬，要整死佢都唔好係間屋到搞

就咁睇隻蜂手指公咁撚大隻
絲巴達

好犀利呀絲打

呢啲係胡蜂/黃蜂嚟，同蜜蜂係有分別，佢哋係食肉，唔會有蜜糖

同埋佢哋枝針冇倒鉤，可以任拮

R.I.P.

依隻好難搞
佢會講啲爛gag引你笑

咁強調自己係女仔做咩？
同埋反你老母

好撚嘔心

樓主留個tg
本人係滅蜂專家
可以比下意見下一步要點做

屌望到啲窿打咗個冷震

左中我都認錯
但右下個樣dick到咁你都可以話佢係小蜜蜂
我真係冇野好講

我都係啱啱先識分 認住光頭果啲一定唔係蜜蜂，蜜蜂係有頭髮同圓啲 應該得中間果隻係

勇者

單挑胡蜂

無知都有個譜好無？

黃蜂腰有名你叫

有毛細隻嘅=蜜蜂

腰細大隻須長嘴大=黃蜂

屌 下面嗰幅好貼切

我種以為佢就算拮左我，佢都賠返條命俾我

任拮？？！

呢個我鐘意

邊隻黃蜂條腰唔細

胡蜂=黃蜂=馬蜂=你所講嘅細腰蜂

你講嘅嘢同
跑得慢 唔夠快 無速度
有咩分別

咁我真係港女，
你估個個港女都摟唔到水樽蓋咩？
咁我改改標題滿足你

港人真係好撚勁，已經進化到可以單挑蜂巢

有冇試過用羽毛球拍對付？
超

我都係啱啱分到，圓碌碌 多毛 就係蜜蜂
多謝巴打

咁自己用第三人稱開標題係鄺俊宇咗啲嘅

雖然樓主係勁 但無知

係 佢地嬲起上黎
支針可以任吉之餘仲會call馬玩群p

所以自認港女先，巴打唔講真心一直傻傻分唔分

突然覺得蜜蜂好cute cute
Wasp

蜜蜂pat pat

返去扑你老母啦
邊度鄉下呀

影到好得意啊

乜撚野AV嚟

[quote]事源屋企衣帽間

我以為我眼花/同埋屋企住得高，周不時都有密蜂誤闖入嚟，所以冇太緊張在意

胡蜂以前飛入嚟我屋企，我種當佢啲無殺傷力小密蜂

好On9 啊我

好得意 諗起winnie the pooh個肚

巴打重口味

係太簡單唔想答你

密你老母,扑你老豆

樓主果然係港女，無知到蜜蜂黃蜂都唔識分

simply
有毛:Bee, 毛用黎受粉
冇毛: Good luck

網絡無女人.jpg

今次你好彩咋 有d峰可以吉穿你d防護衣

利申：俾黑峰針過 成撻黑哂腫哂 痛到入院 keep住痛左大半年

我都試過 用膠袋捉走放出街 清埋佢巢
第2日 都有返黎行個round（唔知係同一隻定佢d friend

唔算難分姐
無毛就係撚屌蜂 害蟲黎 殺佢老母就岩我都係咁樣教我老婆

上圖全部都係胡蜂
下圖 鮮紅 深紅 紅 接近橙紅 珊瑚 深珊瑚 暗紅
粉紅 粉紫 鮮粉紅 淡粉紅 深粉 啡紅 淺粉紅 紫紅

見到啲圖都打冷震
係你附近飛過時啲嗡嗡聲真係好撚恐怖

唔開窗幾日, 等佢地

其實黃蜂唔一定係害蟲，佢哋會捕食好多對農業有害既害蟲

樓豬好man 可唔可以保護我

咁遇到黃蜂係咪應該唔理佢
定要call滅蜂專家

小心佢兩個搵你

用電蚊拍可否一戰？

01實上嚟偷文

可以任拮你條港女

屌... 蜂有分wasp同bee㗎 你唔好咁痴線啦

樓主好勁
呢幾日避免開窗，驚有同黨返黎報仇

試過屋企水壺築巢

密集恐懼
BTW
樓主真女神

勁

試過有次feel到衫入面有d野，fing左下衫，個肚突然痛左下，有隻好撚大嘅蜂喺件衫跌出黎，之後個肚腫左一大撻，仲要係硬嘅
肥底第一次感受到個肚硬
但搽左藥膏都又痕又痛左幾日

有安全網隔住, 難度唔細

結局係點？

好撚正呢個圖

上圖中間個隻蜜蜂黎

大針蜂GET!

一旦有馬蜂被打死，它們會在臨死前釋放一種獨有的氣味，作為危險信號傳遞給同伴，在接收到同伴傳遞過來的信號後，同窩馬蜂就會立馬飛奔過來，進行支援。這就是為何打死一隻馬蜂就會惹來一窩馬蜂的原因。

樓主自認港女 加分

佢叫緊做密蜂

Wonder woman

其實正常嚟講隻嘢飛緊或者停係到都好難分到咩品種，除非唔驚一頭控埋去睇佢有無毛死咗都唔會細睇條屍掛？

好想比樓主瘋狂捉住

粉紅色手套想扮絲打？

好型

樓主微波不了

仆你個街 黃蜂俠維持香港秩序靠你啦

我屋企都試過

蜜蜂絕咗種人類嘅農業活動以至成個生態平衡都會受破壞

樓豬波比(舊版)

黃蜂勁在幾隻就可以滅蜜蜂國

犀利，見到連登班色狼照咁噴得架喇

好想比樓主瘋狂保護我

又要loop呢幅

喂老友記，記得揸實扶手啊

呢隻係仆街蜂 專食蜜蜂

penis

我可以上門幾日幫你手

胡蜂係人，蜜蜂係昆蟲

Me2,好核突

絲打好搞笑，真女漢子

港女勇武成個男人咁係人都知架啦
樓豬似証明港女冇撚腦 多過証明港女唔係弱不禁風

密蜂同胡蜂/黃蜂好大分別啵，依種比佢拮有機會好嚴重

你屋企出現個蜂巢會點做？津路水炮？

正中心係蜜蜂....

滅族

一瞓醒，我好似又眼花見一兩隻係窗出面飄嚟飄去

關唔關而今日落雨，冇地方避，佢啲親友團出動又想揾竇

屋企得羽毛拍

關曬，但我屋企唔係完全封閉式，會有啲通風口位，盡避

保護香港和平，靠你啦

絲打無誤

我見佢竟然係我屋企起竇，只係諗
可以一戰

我係瘋狂噴

條友好撚柒

我著裙扮工都得

港女不嬲無大波

小蜜蜂係好細隻 細到蒼蠅咁款

蜜蜂屬有個近親叫熊蜂屬,好撚大隻,但同樣多毛,圓碌碌

成堆喪屍咁 cls

真係好靚

勁過鍵國派

可以免費幫你轉運

蜜蜂的確好得意

以前睇過，見到蜜蜂拉返自己友埋去
雖然係大自然定律
但係大只係一面倒咁屠殺

前幾年頭幾個留言已經有人屌扑街呀 咯=囉呀呢啲蝗語拼音字
而家睇成版 都冇人會Focus呢啲字
係咪而家啲90 00後全部打蝗語拼音

Btw拆個巢都要上嚟攞徽章 連登真係有個閪都可以做娘娘

咪紅色囉

QQ

好慘

小蜜蜂對比之下好QQ

樓主好厲害 超級佩服

你自己傻閪啫, 基本上一睇個巢就知唔你蜜蜂

胡蜂黃蜂係用垃圾起巢

屌喇星蜜蜂係細隻同多毛

唔係黑黃色就叫蜜蜂㗎

Bumblebee都唔識
睇多d老變啦